要幾多年時間先可以換到我地想要嘅香港？

要死幾多代人？
要支爆幾多次？
要幾耐啲大陸人先知自己思想落後

你同我死左都唔會見到

建自由光輝香港

冇可能，完
發少陣夢

九十九年

唔想見到,無話咩想唔想要既香港
最緊要夠我過埋呢世人,幾多人死唔關我事,唔好搞到我
利申:自私香港人唔生仔

除咗 用武力 同中共開戰之外 無可能拎得返香港

而且只要國際仲有看待香港有別於中國

咁中共 仲可以利用香港做白手套 回血 做假身份

輸出間諜⋯⋯⋯

你想佢倒台都幾難 呢點係最唔甘心

人才同資金 唔走 你一日係香港 都係幫中共 運行緊呢個社會

（留低係香港嘅 唔洗再理咁多 有需要就綜援 有津貼資助就申請 ）

黎明來到